7.21元朗警察既「天職」去左邊？

7.21元朗警察既「天職」去左邊？
7.21元朗警察既「天職」去左邊？
7.21元朗警察既「天職」去左邊？

7.21 999接線生既「天職」去左邊？
7.21 999接線生既「天職」去左邊？
7.21 999接線生既「天職」去左邊？

驚就唔好返工

見到武漢病人掉頭走

推

做緊另一個「天職」黑社會嘛